【每日提醒】劉細良：「和理非係勇武派嘅盾，勇武派係和理非嘅矛」。

1：11：00

大家真係要銘記於心，最好每日臨訓前大嗌一次

721見

聽都未？

我覺得依個Post 幾有意義

勇武派要建立道德信條 和理非亦要畀信心勇武派

今集都好高質

講得啱
缺一不可

唔洗分裂

好心咪癡咁近廢陶啦

希望大家感化老一輩

齋睇標題已知高質

721金鐘見

其實真係。

最大back up 係人。

所以一定要去多人的地方，多市民。多商場的地方。 行街最好

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

唔理衝唔衝 721金鐘

推，721一齊去港島